電腦mon斷訊號一問

小弟屋企以前用緊60hzmon個時好正常，最近換左144hzmon之後成日會突然黑mon（斷訊號個隻，因為每次黑屏都會右上角有彈個訊號源出黎）
想知呢個問題係要點解決？係咪供電不穩？

同埋玩Apex個時開freesync既話直頭係會不停咁斷訊號黑mon，搞到宜家唔開得

may be dp/hdmi cable issue

請問去市面買既話買邊款比較好？見好似有2.0，3.0咁分

i don't know,i'm using 1080p 60hz mon ja

係咪用緊 AMD display card？

係

A卡啲通病黎，可以試試update driver，最新幾個version已經少咗呢類問題。

Ok多謝師兄